 <root>
    <NewsAll>
        <News id="1806" headline="st&#248;tter talentfulde unge" tags="EPICOIT,EPICO,Talentfuldeunge" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20171107">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>De sidste tre sæsoner har EPICO været officiel sponsor for den danske OL-svømmer, Daniel Skaaning. Vi (i hvert fald vores navn) var med, da han svømmede sig til en personlig (og dansk) rekord og en flot 13. plads til OL i Rio i 2016.</p>
<p>Efter en benhård sommer med VM har Daniel arbejdet hårdt for at komme i topform, og er nu klar til at udfordre sin fysiske form til EM-kvalifikationen og DM d. 9-12. november i Greve svømmehal, hvor han stiller op med 100m medley, 200m fri og 200m medley.  </p>
<p>Vi går stærkt ud fra, at Daniel klarer sig godt til det danske mesterskab, og derved kvalificerer sig til at svømme <a href="http://euroswim2017.com/">europæiske kortbanemesterskaber</a> d. 13-17. december i Royal Arena i København.</p>
<p>Vi glæder os til at følge Daniel til DM og krydser fingre for, at han kvalificerer sig til at svømme EM til december.</p>
<p><a href="https://www.facebook.com/Daniel-Skaaning-515476901863753/">Følg Daniel på Facebook</a> eller besøg hans <a href="http://www.danielskaaning.com">hjemmeside</a></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    	<img src="/media/1369/daniel_skaaning_650.jpg" />


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p> </p>
<p><strong>Held og lykke, Daniel.</strong></p>
<p><strong>Fra hele EPICO-teamet.</strong></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1800" headline="S&#229;dan skriver du et freelance-CV, som f&#229;r dig solgt" tags="EPICO,EPICOIT" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20171103">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>Du har prøvet det før. Siddet med fingrene på tasterne. Klar til at skrive et knaldgodt CV, som skiller sig ud fra mængden, får dig til at fremstå gerne en tand bedre, end du er, og sikrer dig en af de eftertragtede jobsamtaler.</p>
<p><em>Men hvordan var det nu lige igen, at man skrev et godt CV? </em></p>
<p>Det er der naturligvis mange bud på. Derfor vil jeg holde mig til at give dig fem tips til, hvordan du skriver et freelance-CV i topklasse.</p>
<h1>EPICOs 5 gyldne råd</h1>
<p>Vi har samlet de fem bedste råd til at skrive et godt freelance-CV. Rådene er givet af tre specialister i EPICO, som til dagligt sidder med CV’er og på en god dag nemt får kørt +40 CV’er igennem maskinerne.</p>
<p><strong>Her er deres fem råd:</strong></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<h2>1.    Introtekst</h2>
<p>Som begrebet indikerer, er en introtekst den tekst, som introducerer dig i dit CV. Det er her, du har mulighed for at fremhæve dine spidskompetencer og skrive, hvilke teknologier og metoder du føler dig dus med. Din introtekst bør fylde højst en halv A4-side.</p>
<p><strong>Det skal indgå:</strong></p>
<ul>
<li>Hvilke roller kan du (og vil du allerhelst) udfylde?</li>
<li>Hvilke roller har du haft de sidste to til tre år?</li>
<li>Hvordan er du som konsulent?</li>
</ul>
<p>Introteksten skal med andre ord opsummere din faglige profil, din erfaring og din arbejdsmoral.</p>
<p><strong>Det skal ikke indgå:</strong> Privatoplysninger. Skriv kun information, som er relevant for opgaven.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<h3>2.    Kompetenceskema</h3>
<p>Det er her, du kommer til at skinne som diamanten i kulkassen. Det er her, du skal vise alle dine kompetencer.</p>
<p>Hvilke metoder kan du bruge? Hvilke teknologier kan du arbejde med? Inden for hvilke domæner har du erfaring? Hvor frisk er din erfaring, og hvad er dit niveau inden for de forskellige områder?</p>
<p><strong>Vi har et eksempel:</strong></p>


                                    	<img src="/media/1365/udklip1.png" />


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<h3>3.    Fokus på projekter</h3>
<p>Som freelancer bør dit fokus ligge på projektbeskrivelserne. Det er dem, der viser, hvad du har arbejdet med – og især hvilken værdi, du har skabt for virksomheder.</p>
<p><strong>Vi har lavet et eksempel på en overskuelig projektbeskrivelse:</strong></p>


                                    	<img src="/media/1366/udklip2.png" />


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<h3>4.    Et klart og tydeligt sprogbrug</h3>
<p>Dette giver lidt sig selv. Skriv klart og tydeligt, så din modtager forstår dig. Her er et par råd til, hvordan du kan gøre dit sprog tydeligt:</p>
<ul>
<li>Brug korte sætninger: Hvis du selv mister pusten, når du læser din tekst, så gør din modtager det helt sikkert også.</li>
<li>Undgå lange (og mange) ledsætninger. Ellers taber din modtager tråden undervejs i gennemgangen af dit CV.</li>
<li>Læs korrektur. Det går nok, at du mangler et komma. Men der er stor forskel på, om du <em>synes</em>, at IT er fedt. Eller om du <em>syntes,</em> at IT er fedt.</li>
</ul>
<p><strong>Et godt råd:</strong> Få en anden end dig selv til at læse dit CV igennem. For hold nu lige fast… Vi er IKKE fejlfrie! Tekster uden korrekturfejl og sproglige fejl er omtrent lige så sjældne som uger med to torsdage.</p>


                                    
<h3>5.    Et professionelt og vellignende billede</h3>
<p>Et billede på dit CV er i de fleste tilfælde en god ide. Det giver et fint indtryk af dig som person. Men vil du virkelig gerne vedhæfte et gammelt billede fra de glade 80’ere eller et billede, hvor selfiearmen fylder halvdelen af billedet? Og selvom du sikkert ser hammerlækker ud i dine leopardspeedos, som du købte på all inclusive-ferien på Kreta i 2015, er det ikke nødvendigvis det førstehåndsindtryk, dine kommende kollegaer ønsker at have af dig.</p>
<p>Et godt råd er derfor at få taget et professionelt billede i det rigtige lys.</p>
<p>Er du i tvivl om, hvordan du bør se ud eller stå på billedet? Kig gerne på forskellige virksomheders hjemmesider til inspiration. Du kan også bruge nedenstående billeder som inspiration! Vores kollegaer stråler nemlig på deres profilbilleder! </p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-4">
                                    	<img src="/media/1076/mgr-268x189.jpeg" />


                </div>
                <div class="col-md-4">
                                    	<img src="/media/1093/jmh-268x189.jpeg" />


                </div>
                <div class="col-md-4">
                                    	<img src="/media/1090/hbk-268x189.jpeg" />


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p> </p>
<p>Og så lige et ekstra råd til den flittige. </p>
<h3>6.    Kort ned. Dit CV må aldrig være længere end 7-8 sider.</h3>
<p>Når du nu har fulgt de første fem råd om at skrive et godt freelance-CV, får du lige et ekstra med gratis.</p>
<p>Kort ned! Et freelance-CV skal være kort, præcist og målrettet den specifikke opgave. </p>
<p>Ingen gider læse 47 siders ’se hvad jeg kan’-tekster. Så medmindre at du opfandt COBOL i 1959, gider man ikke læse om dine bedrifter fra mere end ti år tilbage.</p>
<p>Vil du have CV-sparring og gode råd direkte fra vores eksperter? Så kom forbi til CV-speed dating d. 9. november!  <a href="/media/1361/invitation-til-cv-speed-dating-9-november-2017.pdf" target="_blank">Læs mere her.</a></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1777" headline="&#180;" tags="EPICO,EPICOIT,Nyt navn" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20171002">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
        
               
        <div class="center-elements">
            <h3 class="subtitle">
                
            </h3>
            <h2 class="title">
                Navneskift
            </h2>
            <p class="section-description">
                
            </p>
        </div>
                <a id="slidetolink" href="" class="next-section slide-to"></a>



        



                                    
<p>Vi har set frem til denne dag i godt og vel et år. Dagen hvor vi officielt tager hul på kapitlet som selvstændigt brandet konsulenthus. Dagen hvor vi med stolthed i stemmen endelig kan fortælle jer, hvad vi fra d. 2. oktober 2017 hedder!</p>
<p>Det er en spændende tid, vi går i møde. Både for os som virksomhed, men også for dig som samarbejdspartner. Og vi er så stolte af at tage dette skridt sammen med jer!</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1354/mobil-kvinde.jpg" />


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1355/mac-kaffe-notater_epico_01.jpg" />


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
        
               
        <div class="center-elements">
            <h3 class="subtitle">
                 
            </h3>
            <h2 class="title">
                <span> </span>
            </h2>
            <p class="section-description">
                
            </p>
        </div>
                <a id="slidetolink" href="" class="next-section slide-to"></a>



        



                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><strong>EPICO – vi skaber relationerne</strong></p>
<p>I sommeren 2016 købte Miracle Buddyshop sig ud af Miracle A/S. I den forbindelse skulle vi finde et navn, som formåede at fastholde vores grundidealer og på samme tid fortalte en historie om et selvstændigt konsulenthus, som bygger på gode relationer.</p>
<p><em>”Med vores navneskift strømliner vi budskabet og styrker vores identitet; både lokalt i Danmark samt de øvrige fem lande, hvor vi i dag opererer. Vi sætter altså et skarpere fokus på vores kernekompetence – nemlig konsulentsalg”,</em> fortæller Jens Morten Hansen, CEO i EPICO.</p>
<p><strong><em>Og hvordan understøtter navnet vores brand, spørger du måske?</em></strong></p>
<p>EPICO er en sammentrækning af ’epic’ og ’collaboration’. På dansk kalder vi det for ’det episke samarbejde’ og det er lige præcis dét, vi siden 2009 har leveret.</p>
<p>Navnet EPICO fortæller en historie om et konsulenthus med internationale ambitioner, hvis kerneværdi og grundsten er de gode (eller episke) relationer. Et konsulenthus som altid ser muligheder i at bringe mennesker sammen for at skabe de bedst mulige løsninger.</p>
<p>Manden i vores nye logo symboliserer historien om Miracle Buddyshop-huset, hvor vi altid har været i bevægelse og haft fokus på at sikre det bedst mulige samarbejde mellem kunder og vores konsulenter. Han bringer vores DNA med ind i EPICO-navnet.</p>
<div>
<div class="x_WordSection1">
<p class="x_MsoNormal"><strong>Vi ser frem til at gå den nye tid i møde - og skabe endnu flere gode relationer. </strong></p>
</div>
</div>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1749" headline="Tirsdags VM " tags="fuldfartfremad,Vihardetsjovt,Miracle Buddyshop,Denmark" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170816">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="margin: 0px 0px 11px; text-align: justify; line-height: 150%;"><span style="margin: 0px; line-height: 150%; font-family: 'Open Sans',serif; font-size: 12pt;">I samarbejde med Rigspolitiets Idrætsforening, CEC og Cycling Event cykler vi tirsdags VM hver uge sammen med 200 andre friske ryttere fra 24 forskellige virksomheder. I sidste uge var det Miracle Buddyshops tur til at hoste arrangementet – en dag, som hele virksomheden havde set frem til, siden vi sidste år hostede et tirsdags VM-arrangement. </span></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px; text-align: justify; line-height: 150%;"><span style="margin: 0px; line-height: 150%; font-family: 'Open Sans',serif; font-size: 12pt;">Det var en aften, som bød både på kolde øl fra Miracle Brewer, helstegte pattegrise og glitrende sambadansere. Vi har samlet de bedste øjeblikke fra aftenen nedenfor.<br /><br /><a href="https://www.dropbox.com/sh/bxopwqcnuz6dy1v/AADfi50kQyA1kaWLEbi4k_qIa?dl=0">Alle billederne fra aftenen kan findes her</a><br /></span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1331/dsc02923.jpg" />
        <p class="caption">Kalles Kaffe nyder en varm kop kaffe inden afgang</p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1332/dsc02949.jpg" />
        <p class="caption">Dansk Energi lader ogs&#229; op, inden turens start</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1333/dsc02988.jpg" />
        <p class="caption">S&#230;t i gang!</p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1335/dsc03031.jpg" />
        <p class="caption">Et af vores Miracle Buddyshop-hold starter st&#230;rkt ud</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1336/dsc03342.jpg" />
        <p class="caption">Maden blev leveret af Pattegrise.dk - og faldt i god jord hos de sultne ryttere</p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1337/dsc03361.jpg" />
        <p class="caption">Der var rift om pladserne og maden!</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1338/dsc03375.jpg" />
        <p class="caption">Vi havde s&#248;rget for nogle sambadansere til at underholde de mange cykelryttere</p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1339/dsc03378.jpg" />
        <p class="caption">... Og man m&#229; sige, at danserne bragte smil p&#229; folks l&#230;ber.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1334/dsc03022.jpg" />
        <p class="caption">Afsted mod selve cykell&#248;bet</p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1340/dsc03383.jpg" />
        <p class="caption">Stort tillykke til vinderholdet!</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1746" headline="sponsoreret af Miracle Buddyshop." tags="Buddyshop,Buddynews" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170713">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
        
               
        <div class="center-elements">
            <h3 class="subtitle">
                
            </h3>
            <h2 class="title">
                Nykøbing/Rørvig Jazz Festival 2017
            </h2>
            <p class="section-description">
                Som noget nyt er Miracle Buddyshop blevet officiel sponsor af Nykøbing/Rørvig Jazz Festival 2017. 
            </p>
        </div>
                <a id="slidetolink" href="" class="next-section slide-to"></a>



        



                                    
<p>Når Miracle Buddyshop går ind og sponsorerer MorgenbadeJazz ved Nykøbing/Rørvig Jazz Festival, er det fordi vi sætter stor pris på de sjove og skæve tiltag både fagligt relevante og såvel som de ufaglige. Vi har altid selv haft en skæv tilgang til mange af de ting vi gør. Så selvom vi bruger en masse kræfter på at levere konsulenter i det daglige, så sørger vi altid for at vi har det sjovt. <br /><br /><strong>Kom og vær med<br /></strong><span>Nykøbing/Rørvig Jazz Festival finder sted fra 2.-3. august, og programmet finder du sidst i indlægget. MorgenbadJazz er den 3. august kl. 8.30 og du er meget velkommen til at kigge forbi. Der vil være medarbejdere fra Miracle Buddyshop at finde til morgenbadningen. Konceptet er simpelt - Hygge jazz til morgenbadningen med blød jazz fra trioen Niels Oldin/Knud Skriver/Niels Bugge. <br /><br />Husk penge så du kan købe dig en kop kaffe!<br /><br />Mødested er for enden af sydmolen, ved badehusene og broen. <span>I tilfælde af dårligt vejr, rykker jazzen ind i Rørvig Sejlklub</span><br /></span></p>
<p><span><span>Vi ses!</span></span></p>


                                    	<img src="/media/1327/program-roervig.jpg" />


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1733" headline="75 ord fra vores kunder og konsulenter" tags="Miracle Buddyshop,fuldfartfremad,Vihardetsjovt,godsommertilalle" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170627">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="margin: 0px 0px 11px;">Juli nærmer sig med hastige skridt, og sommerstemningen er ikke til at tage fejl af på kontoret. Og hvilken bedre måde at byde sommerferien velkommen end at dele et billede, som oser af Buddyshop-ånden?</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    	<img src="/media/1317/wordckoud-bilelde.png" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><strong>Hvordan ville du beskrive Miracle Buddyshop, hvis du kun havde tre ord at gøre godt med? </strong></p>
<p>Den opgave gav vi vores gæster til vores åbent hus-arrangement onsdag d. 10. maj. De blev hver især udstyret med en kuglepen og et papir med tre linjer - og så måtte de ellers bare gå i tænkeboks. For de fleste var opgaven ikke så svær.</p>
<p>Og sikke mange søde ord, I kunne beskrive os med. I beskrev Miracle Buddyshop med intet mindre end 75 forskellige, positive adjektiver og substantiver – og vi blev rørte og glade for hvert eneste af dem.</p>
<p>Med røde kinder går vi på sommerferie - men kontoret lukker ikke af den grund. Så kig endelig forbi til en kop kaffe eller et koldt glas vin, hvis du skulle komme forbi Ballerup.</p>
<p>God sommer til jer alle!</p>
<p> </p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1718" headline="- s&#229;dan gik turen " tags="Miracle Buddyshop,fuldfartfremad,Vihardetsjovt" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170621">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="margin: 0px 0px 11px; text-align: justify;"><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;">Vi sælger kompetente IT-konsulenter, vi smiler dagen lang – og så vi er umådelig glade for at cykle. Derfor har vi fire år i træk sadlet jernhestene og begivet os på et vaskeægte cykeleventyr sammen med en både kunder, konsulenter og venner af huset. </span></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px; text-align: justify;"><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;">Første år gik turen til Berlin, <a href="/nyheder/naar-it-folk-cykler-til-hamborg" target="_blank">andet år gik turen til Hamborg</a> – og i 2016 drog vi atter mod Berlin. I år prøvede vi en ny destination. Ca. 500 km syd for Ballerup (bevares, vi cyklede en omvej) ligger vidunderlige Lübeck; en skøn nordtysk by, som bød på kolde øl og en blød seng, da de friske cyklister ankom på bedste Buddyshop-manér. </span><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;"></span></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px; text-align: justify;"> </p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1306/18765654_10155146625615726_2386242211139411267_n.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1314/18765633_10155146624800726_8127902346383278186_n.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1305/18767671_10155146624330726_2951382700668811969_n.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1309/18700846_10213858059632417_3140202957835659489_o.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><strong><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">En revideret dagbog fra en A-holdsrytter</span></strong></p>
<p><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;"><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">Den første cykeldag bød på 150 af de lange, inden en tiltrængt overnatning på Hotel Saxkjøbing. Men med solen i ansigtet og vinden i ryggen klagede vi ikke. </span></span></p>
<p><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;"><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">Andendagen bød på en tidlig afgang i lettere overskyet vejr, men efter en frokost på Rostock-færgen viste den tyske sol sig fra sin bedste side. Efter 110 tilbagelagte kilometer kunne vi alle nyde en dukkert i hotellets badesø i Gut Gremmelin. </span></span></p>
<p><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;"><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">Tredjedagen bød ligeledes på en overskyet morgen, men inden vi nåede frem til smukke Wismar - efter en afstikker til Schwerin - var solen atter at se på en klar, blå himmel. Efter 130 km var strandhotellet og en aftendukkert et hit hos alle rytterne. </span></span></p>
<p><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;"><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;">Fjerde - og sidste - dag bød på 110 km fra Wismar til Lübeck gennem det smukkeste, bakkede terræn med udsigt til Østersøen. Her blev der kørt omkamp med en flok emuer, som nød forårssolen på marken ved siden af cykelstien. Velankommet til Lübeck ventede Kenneth Dini og hans besætning, som havde ledsaget og sørget for os fra start til slut, med bobler til rytterene. </span></span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1310/18700267_10155146624455726_5601553826885851484_n.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1311/18664512_10155133058425726_4536023652199128486_n.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1307/18739788_10213858045752070_7923873974616069685_n.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1313/18620018_10155133058675726_4837320381324980147_n.jpg" />
        <p class="caption"></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><strong><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">Hvorfor cykler vi egentlig?</span></strong></p>
<p><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;"><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">Vi afholder denne årlige cykeltur - og fælles træningsture optil - fordi gode relationer betyder meget for os, og fordi gode relationer er grundstenen i vores virksomhed. Vi holder jævnligt arrangementer af social karakter, hvor vi mødes under afslappende forhold; på en cykelsti i tætsiddende lucra er vi alle ens. </span></span></p>
<p><span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;"><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">Vi er allerede gået i tænkeboks for at finde ud af, hvor næste års tur skal gå til. En slags jubilæumstur! </span></span></p>
<p> <span style="margin: 0px; line-height: 107%; font-size: 12pt;"><span style="margin: 0px; font-family: 'Verdana',sans-serif;">Tak for en god tur - vi ses igen til næste år. </span></span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1697" headline="Vil du med til fest?" tags="fuldfartfremad,Vihardetsjovt,Miracle Buddyshop,Denmark" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170421">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="margin: 0px 0px 11px;">Vil du med til fest? Et spørgsmål som er svært at takke nej til. Men vi taler naturligvis ikke om en hvilken som helst fest. Nej.</p>
<p style="margin: 0px 0px 11px;">Vil du med til fest hos Miracle Buddyshop?</p>
<p style="margin: 0px 0px 11px;">Onsdag d. 10. maj 2017 kl. 16-19 holder vi nemlig et brag af en housewarming. <a href="/nyheder/vi-er-flyttet" target="_blank">Vi er flyttet i nye lokaler</a> og dirrer efter at få lov til at vise dem frem til alle vores kunder, konsulenter og venner af huset. Så skynd dig allerede nu at sætte kryds i kalenderen og tag din chef, kollega eller bedre halvdel under armen og kig forbi Borupvang 2C, 2750 Ballerup.</p>
<p style="margin: 0px 0px 11px;">Vi byder på lidt lækkert at spise, koldt at drikke, betagende live musik, spændende konkurrencer og en alletiders chance for at udvide dit faglige – såvel som sociale – netværk.</p>
<p style="margin: 0px 0px 11px;"><strong>Kom glad :-)</strong></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px;"> </p>
<p style="margin: 0px 0px 11px;"><a href="https://goo.gl/forms/OkL6b4U29Zva7CwG3" target="_blank"><em>Tilmeld dig her</em></a></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1693" headline="Vi er flyttet! " tags="Miracle Buddyshop,fuldfartfremad,Denmark" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170405">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>Der er fart på hos Miracle Buddyshop. I sidste uge kunne vi stolt fortælle, at vi, efter at have taget springet som selvstændigt konsulenthus i sommeren 2016, nu skifter navn – og derved ændrer dele af vores identitet. I dag har vi endnu en nyhed, vi gerne vil dele med dig.</p>
<p><a href="/nyheder/miracle-buddyshop-skifter-navn" target="_blank" title="Læs om vores navneskift her."><em><u>Læs om vores navneskift her. </u></em></a></p>
<p>Efter det store spring ud i selvstændighedens ukendte verden strømmer opgaverne ind som aldrig før. Vi har flere freelancere ude, end vi nogensinde har haft – og vi oplever en løbende stigning i antallet af ansatte.</p>
<p>Dét giver travlhed… Og pladsmangel!!</p>
<p>Vi kan derfor med stor glæde i stemmen fortælle, at vi (endelig!!) er flyttet fra vores midlertidige – og lettere trængte – lokaler og ind i vores nyrenoverede lokaler på vores gamle adresse, <em>Borupvang 2C 2750 Ballerup</em>.</p>


                                    	<img src="/media/1283/img_3199.jpg" />
        <p class="caption">Vores store - og hvis vi selv skal sige det - super fede m&#248;delokale.</p>


                                    	<img src="/media/1285/img_3203.jpg" />
        <p class="caption">Vores splinternye kaffemaskine som du skal v&#230;re velkommen til at pr&#248;ve, hvis du kigger forbi Ballerup.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p> Vi er så glade for de ekstra kvadratmeter, at vi afholder en stor housewarming, hvor alle vores kunder, konsulenter, gode venner og bedre halvdele er inviteret med.</p>
<p>Så sæt allerede nu kryds i kalenderen!</p>
<p><strong>Onsdag 10. maj 2017 kl. 16-19</strong> <em>(invitation følger).</em></p>
<p>Vi glæder os til at se dig :-)</p>
<p><em>Psst.</em> Hvis du ikke kan vente til maj, er du naturligvis altid velkommen til at kigge forbi en kop kaffe brygget på vores splinternye – og super avancerede – kaffemaskine.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1681" headline="Miracle Buddyshop skifter navn." tags="Miracle Buddyshop" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170327">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="margin: 0px 0px 11px;">I sommeren 2016 købte Miracle Buddyshop sig ud af Miracle A/S. Efter 8 års tæt samarbejde ønskede Miracle Buddyshop at målrette virksomheden mod en identitet som konsulenthus fremfor projekthus, som Miracle A/S har etableret sig som.</p>
<p style="margin: 0px 0px 11px;">Miracle Buddyshop vil fortsætte med at arbejde ud fra de samme professionelle processer, bevare de gode relationer og produkter, som vi i mange år har haft succes med. Dette vil blot ske under et nyt navn: Et navn som bringer os et skridt tættere på vores fremtidige mål.</p>


                                    
    
        <blockquote>”Med vores navneskift str&#248;mliner vi budskabet til markedet og styrker vores identitet; b&#229;de lokalt i Danmark samt i de &#248;vrige fem lande, hvor vi i dag opererer. Vi s&#230;tter alts&#229; et skarpere fokus p&#229; vores kernekompetence – nemlig konsulentsalg”, siger Jens Morten Hansen, CEO i Miracle Buddyshop.</blockquote>
    


                                    	<img src="/media/1274/billede5.jpg" />


                                    
<p> </p>
<p><strong><em>Hvad er det nye navn?<br /></em></strong>Frem mod afsløringen af det nye navn vil vi løbende opdatere vores nyhedssite, hvor vi vil besvare alle de spørgsmål, du som vores kunde, konsulent eller god ven af huset måtte have i forbindelse med vores nye identitet og fremtidige målsætninger.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1669" headline="Kan du cykle til L&#252;beck?" tags="Miracle Buddyshop,Marketing,Vihardetsjovt,fuldfartfremad" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170224">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>Vi går så småt en lysere tid i møde. Tiden, hvor vi igen bliver mødt af fuglesang og solens lune stråler, når vi åbner vinduet om morgenen.  Tiden, hvor pigerne synes sødere og smilene bredere. Tiden, hvor vi atter igen parkerer vores – naturligvis nyvasket – familiekaret i carporten og finder vores nypudset jernhest frem og begiver os ud i verden. Åh, du rare forår. Velkommen tilbage! </p>
<p>Hos Miracle Buddyshop har vi talt dagene til forårets ankomst. Og selvom vi nok tager glæderne en anelse på forskud og desværre nok må sukke en dag eller to mere efter solens lune kærtegn, kan vi ikke lade være med at kigge smilende ud vinduet fra kontoret og glæde os til lidt varmere og lysere dage. </p>
<p>Hos os er foråret nemlig ensbetydende med vores <strong>årlige cykeltur</strong>. Ikke bare vores fælles tirsdagsture, som du også sagtens kan blive en del af. Nej. Jeg taler naturligvis om vores årlige cykeltur, hvor vi inviterer alle kunder, konsulenter og venner af huset på et vaskeægte cykeleventyr. </p>
<p><a href="/nyheder/naar-it-folk-cykler-til-hamborg" target="_blank">Forrige år var vi 46 friske IT-folk, der cyklede til Hamborg</a>, sidste år var vi mere end 50 friske cyklister, der drog mod Berlin. I år går turen til charmerende Lübeck – og vi håber at kunne begive os afsted med flere deltagere end sidste år. </p>


                                    	<img src="/media/1266/ballerup-hamborg.jpg" />


                                    
    
        <h1>Turen k&#248;res d. 24.-28. maj 2017</h1>
    


                                    
<p>D. 24. maj 2017 kl. 12 begiver vi os mod Lübeck. En tur på godt 500 km., som vi fordeler ud på 4 etaper. </p>
<p>Har du endnu ikke fundet dit lyn af en cykel frem fra skuret? Det skal du ikke være pinlig over (det har jeg heller ikke). Vi afholder løbende træningsture op til turen, hvor du er velkommen til at træne sammen med os. Derudover cykler vi til Lübeck i A-,B-, og C-hold, så ALLE kan være med. Både de hardcore ryttere, som trodser både sne og slud og allerede er i tip-top cykelform – og så os andre, som måske ikke lige når at cykle flere hundrede kilometer om ugen, men stadig gerne vil deltage i den årlige cykeltur.  </p>
<p><em>Læs den officielle invitation <a data-id="1670" href="/media/1264/invitation-bl-tour-officiel.pdf" target="_blank" title="invitation BL-tour-officiel.pdf">her.</a></em></p>
<p>Alt du skal gøre er at tilmelde dig <a href="https://goo.gl/forms/Qhc1WccP7rQymqwN2" target="_blank"><em>her</em></a> inden 1/3-2017. </p>
<p><strong>Hvorfor afholder vi det? </strong></p>
<p>Som konsulenthus er gode relationer en vigtig del af vores arbejde. Buddyshop er bygget op omkring de gode relationer og de fælles gode oplevelser, vi får gennem vellykkede projekter og sociale begivenheder. Vi ønsker ikke kun et udelukkende professionelt forhold til vores kunder og konsulenter. Vi ønsker at lære jer at kende. For at skabe det bedst fungerende fundament skal vi sikre at pleje vores relationer og styrke dem undervejs i vores samarbejde. </p>
<p>Og så afholder vi det, fordi det bare er smadder hyggeligt! </p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1655" headline="Miracle Buddyshops f&#248;rste nearshore-organisation" tags="Buddyshop,fuldfartfremad" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170201">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
    
        <h1>Vi leverer for f&#248;rste gang en hel nearshore-organisation til en stor dansk virksomhed</h1>
    


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="margin: 0px 0px 11px; line-height: normal;"><span style="margin: 0px; font-size: 11.5pt;">Vi har altid haft fokus på forretning uden for de danske grænser. Men for første gang nogensinde har vi leveret en hel nearshore-organisation til en stor dansk virksomhed inden for forsyningsbranchen med base i Warszawa, Polen.</span></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px; line-height: normal;"><span style="margin: 0px; font-size: 11.5pt;">I leverancen har vi lagt stor vægt på ”ease of doing business”. Vores nearshore-konsulenter sidder enten på vores kontor i Warszawa eller hos kunden. I dette tilfælde sidder vores konsulenter hos kunden i Warszawa. Vi har således leveret en SAP Application Management Services-organisation. </span></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px; line-height: normal;"><span style="margin: 0px; font-size: 11.5pt;">Miracle Buddyshop leverer nearshore-services inden for alle hjørner af IT, roller og opgaver; fra design og udvikling til infrastruktur og drift - alt sammen på tværs af produkter og teknologier.</span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1258/ams-team.jpg" />
        <p class="caption">Vores team i Polen sammen med to af vores Sales Directors.</p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1259/udsigt.jpg" />
        <p class="caption">Udsigten fra kontoret i Warszawa, Polen.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="margin: 0px 0px 11px; line-height: normal;"><span style="margin: 0px; font-size: 11.5pt;">Man læser ofte om, hvad der er bedst. Shoring eller offshoring. Nearshoring er hybriden inden for shoring, der tilbyder det bedste af shoring og offshoring.</span></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px; line-height: normal;"><span style="margin: 0px; font-size: 11.5pt;">Nearshoring tilbyder – som offshoring – lave omkostninger, fleksibilitet og skalerbarhed. Det betyder også nærhed, samme tidszone, kulturelle ligheder, gode sprogkundskaber og højt kvalificerede og effektivt arbejdende konsulenter inden for IT.</span></p>
<p style="margin: 0px 0px 11px; line-height: normal;"><span style="margin: 0px; font-size: 11.5pt;">Hos Miracle Buddyshop tilbyder vi en komplet nearshore-organisation som en managed service, herunder en styret transitionsproces. Vi kan også bygge en nearshore-organisation. Uanset hvilken løsning, der tilgodeser kundens behov, bevarer kunden kontrollen over de forretningskritiske aktiviteter.</span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1646" headline="19. januar 2017" tags="Miracle Buddyshop,fuldfartfremad,Vihardetsjovt,Marketing,Denmark" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20170111">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
    
        <h1>Er du IT-freelancer?</h1>
    


                                    
<p>Kan du bruge flere buddies til at fremme din konsulentkarriere?<br />Så er du velkommen til at deltage i vores CV-speed dating <strong>torsdag den 19. januar 2017 kl. 13-16 </strong>hos <br />Miracle Buddyshop, Borupvang 2, 2750 Ballerup</p>
<p><strong>Tilmelding kræves:<br /></strong>senest tirsdag den 17. januar per mail med vedhæftet CV til: news@miracle-buddyshop.dk</p>


                                    
<p><strong>Programmet<br /></strong>Vi tilbyder et personligt interview, hvor vi afdækker dine spidskompetencer og opretter dig i CV-databasen. Der vil være rig mulighed for at netværke med andre freelancekonsulenter og vores sælgere/ buddies.</p>
<p><strong>Vi glæder os til at se dig!<br /></strong>Vil du høre mere om denne event, så ring:</p>
<p>Heidi: +45 5374 7182</p>
<p>Charlotte: +45 2434 4008</p>
<p>Helle: +45 5374 7151</p>
<p>Gilles: +45 5374 7172</p>
<p>Thomas: +45 5374 7173</p>
<p>Allan: +45 6038 1664</p>
<p>Bedste Buddy-hilsner<br />Miracle BuddyShop</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1643" headline="tak for et suver&#230;nt &#229;r." tags="Vihardetsjovt,fuldfartfremad,Miracle Buddyshop,Buddynews" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20161230">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
    
        <h1>Gl&#230;delig bagjul – og godt nyt&#229;r!</h1>
    


                                    
<p><strong>2016 har været et år, der har budt på en masse spændende oplevelser hos Buddyshop. Udover at vi vokser hurtigere end en teenager i voksealderen og på den konto har sagt velkommen til mere end 20</strong><strong> nye kollegaer og flere nye afdelinger, har vi også vundet flere super gode rammeaftaler med kunder som, Københavns kommune, Copenhagen Airport, Sundhedsdatastyrelsen og mange flere.</strong></p>
<p>Buddyshop har desuden åbnet nyt nearshore kontor i Polen, og vores svenske afdeling har øget deres omsætning fra 17 til 38 millioner kroner (ja, vi er ret stolte). </p>
<p>Vi har også afholdt en masse sjove og fagligt givende arrangementer – alt fra festlige konsulentarrangementer og en cykeltur til Berlin til gå-hjem-møder og speeddatings. Vi er flyttet i midlertidige lokaler, og ser frem til vores nyrenoverede lokaler på Borupvang 2C i Ballerup (samme adresse som før), hvor vi i det kommende år vil afholde endnu flere arrangementer.</p>
<p>Vi har også endeligt fået styr på vores nye website, som løbende vil blive udviklet efter de behov, som der kræves af både konsulenter og kunder.</p>
<p>Men den største bedrift i 2016 er, at <strong>Buddyshop er blevet en selvstændig virksomhed med egen identitet og eget hjerte</strong>. Som følge af vores nye selvstændighed har vi fået egne ordninger og nye services, som fremadrettet vil sikre endnu bedre kvalitet og endnu større tilfredshed. </p>
<p>Hos Buddyshop har vi haft noget nær det bedste år, siden vi begyndte i 2009. MEN! Vi ser frem til et (forhåbentlig) bedre år 2017. Vi ser frem til at give den gas! Gå ikke glip af 2017’s spændende nyheder: Følg med på vores nyhedssite <a href="http://www.buddyshop.dk/nyheder">www.buddyshop.dk/nyheder</a> eller kig forbi til en kop kaffe.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1609" headline="B&#216;RSEN GAZELLE 2016." tags="Miracle Buddyshop,Marketing,fuldfartfremad,Buddynews" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20161123">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><strong>Miracle Buddyshop er blandt Børsens Gazeller 2016</strong></p>
<p>"Gazeller er rollemodeller. De skaber job, vækst og optimisme”, og det er lige præcis dét, Miracle Buddyshop i 2016 har lagt vægt på at skabe. Derfor kan vi med stolt og rang ryg fortælle, at vi er blandt Børsens Gazeller 2016.</p>
<p>I det forgangne år har vi haft stort fokus på vækst i virksomheden. Vi har budt mange nye kollegaer velkomne, vi har jublet over endnu flere vundne rammeaftaler og vi har for første gang leveret en hel nearshore-organisation til en stor dansk virksomhed med base i Warszawa, Polen. Alt i alt et godt år Miracle Buddyshop, som vi håber kan nå endnu længere i 2017!</p>
<p>Vil du vide mere om, hvad en gazelle-pris er? <a href="http://borsen.dk/konferencer/gazeller.html" target="_blank" title="Gazelle 2016">Læs alt om Gazellerne her.</a></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1450" headline="Kun en konsulent" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20161117">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><strong><em>Af Senior Konsulent Britt Gadegaard, Gadegaard Consulting</em></strong></p>
<p>"Du er jo kun konsulent", sagde kundens medarbejder med det skeptiske tonefald og over hans hoved hang den mørke tankeboble med teksten: freelancekonsulenter er nogle pengemaskiner uden nævneværdig engagement.</p>
<p>Jeg trak vejret dybt og svarede, "Når du ser en fodboldkamp, tænker du så på hvilke spillere, der er opvokset i klubben, og hvem der er lejet for sæsonen - ser du nogen forskel i deres indsats og vinderinstinkt?"</p>
<p>Som freelancekonsulent indenfor projektledelse vil jeg gerne bedømmes som den professionelle fodboldspiller. Jeg er brænder for den “klub”, der har hyret mig, og jeg er bevidst om, at jeg kun er på “holdet”, så længe vi vinder. Leverer vi ikke succes, er jeg altid den, der er lettest at sætte af holdet. Jeg har været i en del “klubber”, og når min kontrakt udløber, skal jeg kunne tage konkurrentens spilletrøje på og spille lige så ihærdigt på det hold.  Det er den indstilling, det kræver at være professionel konsulent.</p>
<p>Selvfølgelig forstår jeg medarbejdernes sunde skepsis over for konsulentbranchen. Vi har alle oplevede managementkonsulenter, der hærgede igennem en organisation og efterlod et buzzword-befængt sæt slides og smuttede før den fluffy strategi blev til en halvhjertet implementering. Men konsulenter der går ind på det taktiske og operationelle niveau hos en kunde, går ind på et hold for at løse en konkret og målbar opgave. Vi er sjældent en trussel mod medarbejdernes jobgaranti, men blot en aflastning eller supplement. Lidt konsulentskepsis er sundt, men her er et par argumenter for, hvorfor kunden med god grund også kunne tænke "whau, hvor berigende med en konsulent på holdet".</p>
<p><strong>Omvandrende vidensbank</strong><span><br /> </span>Som konsulent har jeg været i flere virksomheder end de fleste fastansatte når igennem. Jeg kender ikke historikken for, hvorfor jeres virksomhed Y løser opgave X på Z måde, men jeg har set det løst på andre måder i andre virksomheder.</p>
<p>Jeg kommer med en vidensbank af løsninger og kendskab til at tingene kan være anderledes. Har jeg ikke den nødvendige viden, har jeg et stort netværk af konsulenter, så hvis opgave X er løst før, kender jeg en, der kender løsningen.</p>
<p><strong>Mit engagement udløber ikke med kontrakten<br /> </strong>”Du er jo ude af projektet, når vi går i drift, så hvorfor bekymrer du dig om driften?” Jeg tror på, at måden man overdrager sin viden og arbejde på ved projektafslutning også viser, hvem man er som konsulent. Når min kontrakt udløber, er jeg ikke nødvendigvis ude af et projekt. Måske bliver min kontrakt forlænget to timer før udløb, måske har kunden en ny opgave om to uger, så jeg stadig er i huset. Helt sikkert er det, at de kan mit telefonnummer, hvis mit projekt fejler. Jeg er derfor altid standby og parat til at komme forbi i de første måneder efter projektafslutningen. Jeg kan ikke fedtspille med mit engagement, hvis jeg efterlod problemer, ville de med garanti finde hjem til mig igen.</p>
<p><strong><span>Synlig værdi der jævnligt evalueres </span></strong><span><br /> </span>Et oversalg er godt for salgsbonussen i en telemarketingsafdeling, hvor man ikke ser kunden i øjnene. Som konsulent fejler jeg 100 pct., hvis jeg oversælger mig selv. Der kan være opgaver, hvor kunden og jeg ikke kan vurdere, om vi er det rette match og således må skilles senere, men oversælger jeg mine kompetencer, har jeg devalueret mit eget brand.</p>
<p>Længden af mine kontrakter er typisk et kvartal og nogen gange kun en måned, der skal leveres synlige resultater, når kunden en gang om måneden skal vurdere, om jeg er omkostningen værd. Det sker også, at jeg som projektleder foreslår at mit projekt nedlægges, hvis den værdi ikke opvejer omkostningen til min løn. Hvis ikke jeg kan levere tilstrækkelig værdi for kunden, rykker jeg med garanti nederst på listen, når der skal hyres konsulenter ind.</p>
<p><strong>Mit navn er mit brand, og jeg passer på det<span><br /> </span></strong>Min jysksindede kunde lod sig ikke ophidse af noget i denne verden. Men det lykkedes for Thorleif-Simson von Gluckesberg (navn opdigtet) hos en leverandør at svare så ubehøvlet, at min kunde nåede op i det røde felt. Men med et stærkt genkendeligt navn vil han altid være forbundet med en dårlig kundeoplevelse - og verden har det med at være et lille sted… Som konsulent er mit navn mit brand, jeg er den vare kunderne køber eller lader stå på hylden. Jeg ved, at den indsats jeg leverer samtidig har betydning for, om de vil have Britt igen.</p>
<p>I mit arbejde som projektleder er jeg afhængig af mit projekthold. Min stjernestunder på projektbanen er derfor der, hvor kunden og de interne medarbejdere har blik for, at jeg ikke “kun” er konsulent, men jeg er en ligeværdig, engageret medspiller.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1575" headline="rammeaftaler." tags="BID,Miracle Buddyshop,fuldfartfremad,Denmark" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20161110">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>Det foregående kvartal er gået utroligt hurtigt for vores Bid-afdeling. Vi har bl.a. vundet tre nye rammeaftaler hos både Sundhedsstyrelsen, Københavns Kommune og Københavns Lufthavn. Henrik Lehrmann Mortensen, Bid Manager hos BuddyShop, fortæller: </p>


                                    
    
        <blockquote>I Q3 2016 har vi fortsat vores succes indenfor udbudsomr&#229;det. Selvom juli og august typisk er m&#229;neder, hvor der ikke sker s&#229; meget indenfor udbudsomr&#229;det; s&#229; har vi lukket 3 nye rammeaftaler bl.a. med K&#248;benhavns Kommune og K&#248;benhavns Lufthavne, og vi har igennem miniudbud vundet opgaver til 7 konsulenter.</blockquote>
    


                                    
<p><strong>Læs kort om vores rammeaftaler hos både Københavns Lufthavn og Københavns Kommune her. </strong></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    
    
        <h1>K&#248;benhavns Lufthavn</h1>
    


                                    
<p><span>I juli vandt Miracle BuddyShop en rammeaftale hos Københavns Lufthavn.</span></p>
<p>Københavns Lufthavns eksisterende Data Warehouse indeholder i dag data fra parkering, tax-free-shop og generelle kundedata.</p>
<p>De <span>ønsker nu at udvide med data fra deres medlemsprogram. </span></p>
<p><span>Miracle BuddyShops fik derfor til opgave at levere både datawarehouse arkitekter, forretningskonsulenter, backend- og frontend-udviklere</span><span> til den løbende udvikling. </span></p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    
    
        <h1>K&#248;benhavns Kommune</h1>
    


                                    
<p>Juli var en givende måned. Vi vandt også en rammeaftale hos Københavns Kommune.</p>
<p>Opgaven var primært udvikling og videreudvikling af IT-løsninger, som på forhånd ikke var definerede.</p>
<p>Vores opgave var altså at levere konsulenter, som tilsammen kunne det hele. Københavns Kommune skulle i samråd med vores konsulenter løbende definere, teste og ændre IT-løsninger.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p style="text-align: center;"><strong>Vi ser frem til et løbende samarbejde med både Københavns Lufthavn og Københavns kommune.</strong></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1557" headline="Junior IT Partners." tags="Miracle Buddyshop,Buddynews,fuldfartfremad,Junior,Denmark" contactEmail="mln@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20160921">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
    
        <h1>BuddyShop introducerer Junior IT Partners</h1>
    


                                    
<p>Vi er stolte af at kunne introducere vores nyeste koncept Junior IT Partners, som er den nyeste gren hos Miracle BuddyShop. Junior IT Partners er et konsulenthus for juniorkonsulenter.</p>
<p>Det er et konsulenthus for alle nyuddannede, med max 4 års erfaring indenfor softwareudvikling eller som er ved at færdiggøre kandidaten. Det er for jer, som vil have mulighed for at arbejde med forskellige arbejdsopgaver og gennem praktisk erfaring finde ud af, hvilken retning din fremtidige karriere skal gå. Alt dette, mens du er på en fast kontrakt (deltid/fuldtid) hos Miracle BuddyShop.</p>
<p><strong>Ideen bag Junior IT Partners<br /></strong>Hos Miracle BuddyShop vil vi gerne kunne tilbyde alle slags IT-konsulenter; både gamle som unge og erfarne som nyuddannede. Med Junior IT Partners kan vi nu tilbyde virksomheder konsulenter med et frisk syn på IT-verdenen og de mange værktøjer og teorier, der arbejdes med. Juniorkonsulenterne kan bidrage med friske input til eksisterende og erfarne teams og assistere med opgaver, som ikke kræver 10 års erfaring.</p>


                                    
    
        <blockquote>”Kunderne bliver ofte overrasket over, hvor meget vores konsulenter kan, hvilket betyder, at de bliver inddraget i flere beslutninger og dermed f&#229;r et st&#248;rre ansvar”, fort&#230;ller Jacques de Bourbon-Parme.</blockquote>
    


                                    
    
        <h1>Hvem er Junior IT Partners</h1>
    


                                    
<p>Junior IT Partners håndteres af vores to friske, unge og kompetente kollegaer: Mattias Tøndevold-Linnet og Jacques de Bourbon-Parme. Sammen finder de de helt rigtige juniorkonsulenter, som kan arbejde inden for de mest gængse teknologier, i både frontend og backend.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1205/mtl-268x189.jpeg" />


                                    
<p><strong>Mattias Tøndevold-Linnet</strong> har en bachelor i Business Administration og en kandidatgrad i Creative Business Processes. Sidenhen har han været selvstændig indenfor events, haft del i etablering af faglige erhvervsnetværks og arbejdet med salg og business development hos JUC og Management Events.</p>
<p><br />Udover at være en super-sælger hos Miracle BuddyShop, holder Mattias meget af at forkæle venner, familie og sin kæreste med lækre, hjemmelavede, fritterede retter - når han altså ikke lige tæver sine kammerater i et spil skak. Han beskriver sig selv som meget spontan og karismatisk, mens kollegaer beskriver ham som enormt underholdende og arbejdsom.</p>


                </div>
                <div class="col-md-6">
                                    	<img src="/media/1210/jab-268x189.jpeg" />


                                    
<p><strong>Jacques de Bourbon-Parme</strong> har ligeledes en bachelor fra SDU i Business Administration. Senest har han arbejdet med salg af juniorkonsulenter hos IT Minds. Med sin erfaring på området, har han helt styr på, hvad der rører sig i markedet, og hvordan juniorkonsulenter bedst muligt kommer i gang med deres karriere.</p>
<p><br />Når Jacques ikke er ude og finde kompetente unge konsulenter til Junior IT Partners, holder han af at gå på jagt, fiske og spille golf. Han beskriver sig selv som en let og elegant gør-det-selv-mand i sejlersko, som ikke holder sig tilbage, når hans netværk har brug for en hjælpende hånd. Af kollegaer beskrives han som en målbevidst og kæk medarbejder, som kan få enhver til at smile.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>Både Mattias og Jacques er ansat hos Miracle BuddyShop som ansvarlige for Junior IT Partners. Siden deres opstart i august 2016, har de udviklet og arbejdet på det nye koncept og er begge stolte af at kunne sætte deres præg på en allerede etableret og anerkendt virksomhed.</p>
<p>Så har du mod på at starte din karriere tidligt? Eller kunne du bare godt tænke dig at tale med fyrene bag Junior IT Partners, så ring til 22704523 eller send dit CV til Jab@miracle-buddyshop.dk.</p>
<p><br />Du kan også altid kigge forbi til en kop kaffe og en uforpligtende snak.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1501" headline="hjemmebrygget &#248;l." tags="Miracle Buddyshop,Marketing,Vihardetsjovt" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20160526">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><span>I Miracle Buddyshop kan vi også godt lide at lave events, som ikke kun handler om IT. </span></p>
<p><span>På vores Göteborg-kontor har de netop afholdt et succesfuldt et af slagsen, der begyndte i Teslas showroom i Göteborg.</span></p>
<p><span>Efter en kort introduktion til den populære el-bil, fik alle deltagerne mulighed for at få en prøvekøretur. </span></p>
<p><span>Arrangementet sluttede af på Buddyshop-kontoret hvor deltagerne blev forkælet med vores helt egen Miracle øl og lidt godt at spise. </span></p>
<p><span>Ved arrangementet deltog både kunder og leverandører.</span></p>
<p><span><br /><strong>Kontakt</strong> </span></p>
<p><span>Kontakt os endelig hvis du har gode ideer til fremtidige arrangementer. Skriv til swa@miracle-buddyshop.dk.</span></p>


                                    	<img src="/media/1183/tesla-1.jpg" />
        <p class="caption">Deltagerne fik en kort gennemgang af Teslas historie og en pr&#248;vetur.</p>


                                    	<img src="/media/1184/tesla-3.jpg" />
        <p class="caption">Tilbage p&#229; Miracle Buddyshops kontor var der god stemning efter pr&#248;vetur i den popul&#230;re Tesla</p>


                                    	<img src="/media/1185/tesla-5.jpg" />
        <p class="caption">Miracles egen hjemmebryggede &#248;l faldt i deltagernes smag.</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1448" headline="sikrer jobs" tags="Miracle Buddyshop,BID,Denmark" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20160515">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><span>De seneste år har vi oplevet en støt stigning i antallet af udbud.</span></p>
<p><span>De offentlige kunder udbyder flere og flere opgaver for IT-konsulenter igennem formaliserede budrunder; enten igennem direkte udbud eller indkøb via rammeaftaler, eksempelvis SKI.</span></p>
<p><span>For at sikre vores freelancere stadig flere nye opgaver har Miracle Buddyshop valgt at oprettet en dedikeret Bid Management funktion.</span></p>
<p><span>Formålet med funktionen er:</span></p>
<ul>
<li><span>Fokuseret overvågning af offentlige udbud så vi er sikre på at komme med på alle relevante opgaver</span></li>
<li><span>Kvalitetssikring af vores tilbud så vi vinder flere rammeaftaler</span></li>
<li><span>Øget fokus på at sælge flere af vores freelance konsulenter ind på de rammeaftaler Miracle Buddyshop allerede er på</span></li>
</ul>
<p> </p>
<p><span>Til at løfte opgaven har Miracle Buddyshop ansat <strong>Henrik Lehrmann Mortensen</strong> i en nyoprettet stilling som Bid Manager.</span></p>
<p><span>Henrik har mere end 5 års erfaring med offentlige udbud og tilbudsskrivning blandt andet fra Telenor og KPMG.</span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1177" headline="Daniel Skaaning til OL i Rio 2016" tags="Miracle Buddyshop,Marketing,fuldfartfremad" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20160418">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>Miracle Buddyshop er officiel sponsor for den danske OL svømmer Daniel Skaaning, som nu har kvalificeret til til OL i Rio 2016. Vi ønsker ham al held og lykke herfra!  </p>
<p><strong><img id="__mcenew" src="/media/1114/13015218_977482475663191_5516320555409743969_n.jpg?width=800&amp;height=463" alt="" width="800" height="463" rel="1421" data-id="1421" /></strong></p>
<p> Daniel skrev selv på sin Facebook profil: <br /><br /><strong><em>"RIO HERE I COME - Jeg kan ikke takke min familie, venner, trænere, sponsorer og alle de fantastiske mennesker omkring mig nok for den helt igennem fantastiske støtte, de alle giver mig! I går aftes var en følelsesmæssig svær dag, fordi jeg på et punkt svømmer et skidt løb, men på den anden side kvalificerer mig til mit 2. OL. Tusind tak til alle drengene for en gennemført fantastisk aften! I forstår hvordan OL skal fejres"</em></strong></p>
<p><strong><em><img id="__mcenew" src="/media/1118/13015199_979098785501560_45157826701410928_n.jpg?width=800&amp;height=599" alt="" width="800" height="599" rel="1425" data-id="1425" /></em></strong></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1446" headline="Miracle CBI udvider igen" tags="Miracle Buddyshop,CBI,Buddynews,Denmark,fuldfartfremad" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20160404">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><span>Det er en stor glæde for os at kunne annoncere, at <strong>Peter Kierkegaard</strong> nu er startet hos os som salgschef i Miracle CBI Buddyshop. </span></p>
<p><span>Vi har oplevet stor fremgang de seneste år og har brug for friske kræfter til at gå i markedet. </span></p>
<p><span>Peter kommer senest fra Microsoft, hvor han har arbejdet med salg af SQL server og BI-platformen. </span></p>
<p><span>Tidligere har Peter været hos bl.a. Qlik og Oracle, så Peter er et kendt navn i BI-området. </span></p>
<p><span>Vi håber, I vil tage godt imod Peter.</span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1449" headline="vinder rammeaftale hos DR." tags="BID,Buddyshop,fuldfartfremad" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20151201">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><span>Miracle Buddyshop har igennem sommeren og efteråret arbejdet intensivt på at komme på en rammeaftale med DR. </span></p>
<p><span>Vores hårde arbejde har været en succes, og vi er stolte over at kunne fortælle, at vi nu har underskrevet en aftale, der løber i 2 år med mulighed for forlængelse i yderligere 2 år.</span></p>
<p><span>Rammeaftalen giver Miracle Buddyshop mulighed for at levere udviklere til DR inden for en lang række områder</span></p>
<ul>
<li><span>.Net/C#</span></li>
<li><span> Java</span></li>
<li><span>HTLM5</span></li>
<li><span>Javascript</span></li>
<li><span>C++ </span></li>
<li><span>PHP</span></li>
</ul>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1498" headline="Nye lokaler og ny medarbejder" tags="Miracle Buddyshop,Marketing,fuldfartfremad,Denmark" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20151127">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><span><strong>Vores Göteborg kontor udvider med ny mand og nye lokaler.</strong> </span></p>
<p><span>Fra den 1. december rykker Buddyshop Göteborg til nye lokaler på Kungsportsavenyen 3 i centrum af Göteborg. </span></p>
<p><span>Samtidig er vi glade, for at vi har fået en ny mand ombord. </span></p>
<p><span><strong>Mikael Knexson</strong> begynder den 1. december. Mikael kommer fra en stilling hos eWork, hvor han var ansvarlig for deres Search team.</span></p>
<p><span>Hos Buddyshop i Sverige vil Mikael arbejde med Search, være en del af vores CRM specialist team og BID teamet.</span></p>
<p>Foruden Mikael Knexson udgøres Göteborg kontoret af <span>Charles Horndahl og Andreas Lanner.</span></p>
<p> </p>
<p><span><strong>Kontakt</strong><br /></span><span>For yderligere oplysninger, kontakt os på swa@miracle-buddyshop.dk</span></p>
<p> </p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1431" headline="B&#248;rsen Gazelle 2015." tags="Miracle Buddyshop,Marketing,Buddynews,fuldfartfremad" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20151105">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p><span>Miracle Buddyshop er blevet kåret som Børsen Gazelle 2015. Det er vi meget stolte af! Men hvad er en Gazelle? Børsen skriver selv: "En virksomhed, der i løbet af de seneste fire regnskabsår har haft kontinuerlig vækst i omsætning eller bruttoresultat, og som samlet set har mere end fordoblet omsætningen eller bruttoresultatet i perioden." - Så det er jo ikke helt dårligt!</span></p>
<p>Læs mere om Gazelle prisen her: http://borsen.dk/konferencer/gazeller/om_gazellerne.html</p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1428" headline="Center of Excellence SAP Integration." tags="SAP,Miracle Buddyshop" contactEmail="pdi@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20151009">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p>Today saw the opening of Miracle Buddyshop’s “Center of Excellence SAP Integration” where we offer our clients:</p>
<ol>
<li>Strategic Integration to help you achieve your goals<br /><br /></li>
<li>To guide and advice you through the “jungle” of integration products “out there”; Process Orchestration, API Gateway, HANA Cloud Integration, etc.<br /><br /></li>
<li>To conduct workshops to help you create developer guidelines that follow best practices<br /><br /></li>
<li>To review of your overall system and integration landscapes<br /><br /></li>
<li><span class="text_exposed_show">E2E Integration development projects from design to QA review onsite / near shore<br /><br /></span></li>
<li><span class="text_exposed_show">System and integration support</span></li>
</ol>
<div class="text_exposed_show">
<p>In Miracle Buddyshop we also offer SAP core capabilities across SAP’s technologies and products.</p>
<p><img id="__mcenew" src="/media/1121/12080357_978600702201295_2643290800806624491_o.jpg?width=800&amp;height=529" alt="" width="800" height="529" rel="1429" data-id="1429" /></p>
<p>Contact Peter for more information.</p>
</div>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-4">
                </div>
                <div class="col-md-4">
                                    

<div class="consultant-box">
    <div class="pic">
        <img alt='Peter Solberg Dirksen' class=''  srcset='/media/1241/pdi-268x189.jpeg?anchor=center&amp;mode=crop&amp;rnd=131242105950000000&amp;width=1110&amp;height=683 2x, /media/1241/pdi-268x189.jpeg?anchor=center&amp;mode=crop&amp;rnd=131242105950000000&amp;width=1665&amp;height=1024 3x'  src='/media/1241/pdi-268x189.jpeg?anchor=center&amp;mode=crop&amp;rnd=131242105950000000&amp;width=555&amp;height=341'  />
    </div>
    <div class="consultant-body">
        <p class="name">Peter Solberg Dirksen</p>
        <p class="position">Sales &amp; Delivery Manager</p>

        <div class="consultant-info">
            <a href="mailto:pdi@epico.dk" title="pdi@epico.dk" class="mail">
                pdi@epico.dk
            </a>
            <span class="phone">+45 41 79 10 71</span>
        </div>
    </div>
</div>






                </div>
                <div class="col-md-4">
                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
				<News id="1139" headline="N&#229;r IT folk cykler til Hamborg " tags="Miracle Buddyshop,Buddynews,Vihardetsjovt,Fuldfartfremad" contactEmail="swa@epico.dk" language="da-DK" publishDate="20150614">
					
    <div class="">
        <div class="container-fluid">
        <div class="row">
                <div class="col-md-12">
                                    
<p class="p1">Dagen startede med samling og klargøring på Miracles parkeringsplads ved middagstid, hvor vejret i lighed med dagene optil viste sig fra sin noget lunefulde side med en stiv pelikan fra vest - den retning som de 50 ryttere bestående af kunder, konsulenter og kollegaer skulle køre mod turens første målby, Korsør.</p>
<p class="p1">Der var således mere end én deltager, der undervejs på den 123 km. lange tur nåede at genoverveje meningen med cykellivet i almindelighed og turen til Hamborg i særdeleshed, men lige som vinden var vedholdende, var samtlige ryttere det samme og alle nåede frem i god behold til et velfortjent måltid og en seng, der sjældent har føltes mere behagelig.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Det var 50 stive sæt ben, der torsdag morgen satte sig til rette i turistbussen for at blive transporteret over Storebælt, mens cykler blev transporteret samme vej i Dini-tours følgevogn. Vejret viste sig fra sin allersmukkeste side med høj blå himmel og en noget mildere vind end dagen før. Det til trods var der nok flere, der fik den tanke, at man såmænd godt kunne blive siddende i bussen til dagens målby, Sønderborg. <br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">De stive ben blev ved første berøring med cyklens saddel i Nyborg pludselig til det rene ingenting. Muskler, som man ikke vidste, man var i besiddelse af, meldte sin tilstedeværelse, men trængslerne blev hurtigt glemt ved ankomsten til dagens første depot på en idyllisk bondegård i det sydfynske, hvor Miracles eget bryggeri har til huse.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2"><strong><em>Der står intet om indtagelse af en kold og velskænket fadøl om formiddagen i Cyklingens ABC, men den bekom vel og en lang pause blev for manges vedkommende nydt på ryggen i den forårsgrønne græs.</em></strong><br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2"><em><img id="__mcenew" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" src="/media/1109/11393024_10155606946715142_5837664213562170818_n.jpg?width=402&amp;height=301" alt="" width="402" height="301" rel="1417" data-id="1417" /></em></p>
<p class="p2">Turen fortsattes over det smukke Sydfyn med en afstikker til den berømte "Golf-bakken", hvor mere end ét søm blev trukket ud i bestræbelsen på at vinde en KOM (King Of Mountain) - det lykkedes ikke, men alle kom brugte, men glade op på toppen af "bjerget" og kunne nyde en nedkørsel af de sjældne.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Færgen fra Bøjden til Fynshav blev brugt til at få bygget sukkerdepoterne op, inden dagens sidste strækning frem mod Sønderborg, hvor 50 trætte, men stolte ryttere nåede efter 143 km. sol(for)brændte frem til en dejlig kold øl - denne gang fra dåse.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Fredagen startede vejrmæssigt, som torsdagen sluttede. Dansk sommervejr fra allerøverste hylde, så hotellets lille butik måtte ret hurtigt melde udsolgt af solcremer i alle faktorer.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Ruten fra Sønderborg via Flensburg til Rendsburg var mindst lige så smuk som vejret. Et ufrivilligt stop ved Dybbøl Mølle grundet punktering blev i udstrakt grad brugt til at forevige momentet, og "mojn" blev udvekslet til alle forbipasserende - hvilket i øvrigt også var tilfældet hele vejen til Hamburg, hvor glade, gæstfrie og imødekommende tyskere hilste "mojn" og vinkede os opmuntrende fremad.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Naturen var meget anderledes i det nordlige Tyskland. Relativt flade vådområder og storblomtrende rhododendroner alle vegne. <br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Turens første tyske hotel ventede efter 123 km., og den tilhørende bar blev straks frekventeret i et kollektivt forsøg på at tømme den for "Bier vom Fass" allerede inden den bastante og nærende aftensmad. Forsøget lykkedes ikke helt inden aftensmaden, men vi var flere der gjorde endnu et forsøg efter maden. Det blev til en dejlig lang aften og nat.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Næste morgen var det således ikke kun benene, der var tunge, men "den kører jo ikke sig selv"!!! Vejret var der igen ikke en finger at sætte på, og foran lå 138 spændende km. og ventede på godt og ondt. Vi blev desværre ikke forskånet for et par ærgerlige uheld, der ikke lod TdF noget tilbage at ønske, men heldigvis fik vi også en cykeloplevelse ud over det sædvanlige. Storslået og malerisk natur, elevatortur og cykling UNDER en flod, mere end 40 km. på diget langs Elben ind imellem får og geder samt stop for hver kilometer for at åbne leddet for de øvrige ryttere. Ikke faktorer, der bragte gennemsnitshastigheden i top, men omvendt gav os én på opleveren.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Det sidste stykke ind mod centrum i Hamburg bød på en scenerisk oplevelse i form af udsigt til den mange enorme kraner i byens store havn fra en lidt anden vinkel end hvad vi som bil-ferierende danskere ellers er vant til, når turen går sydpå.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Det var en flok trætte og stille ryttere, der rige på oplevelser satte sig til rette i bussen søndag morgen for at vende snuderne mod Ballerup, hvor cykler og bagage var blevet bragt i forvejen.<br /><span class="s1"></span></p>
<p class="p2">Der var bred enighed om, at turen kunne tåle en gentagelse i 2016 :-)<br /><span class="s1"></span></p>


                </div>
        </div>
        </div>
    </div>

				</News>
    </NewsAll>
</root>

